晚市堂食到10點，咁...

12點午夜後，係咪可以堂食？

dse英文點先拎到50%分數...

dse英文拎lv2，最少要幾%?